明明十幾歲好有希望，一出黎做野就變廢柴

由明日之星
變成街邊可有可無d猥瑣中年男
一唔為意
廿歲就變卅歲
有頭髮都唔捨得剪
驚生返白髮出黎
近依幾個月
每朝一起身就情緒低落
但又唔係想死抑鬱個隻
只係感慨咁多年黎自己行過既路
每朝一起身就回帶
有時睇娛樂版睇電視
見返d神隱左既藝人出返黎
個人老左但思維仲好天真
好似一個永遠廿歲既靈魂
只不過鎖左係一副會老既身體裏面
睇見佢地笑
自己先覺得人生有返些少希望
笑
未必因為開心
其實更加多係笑俾自己睇

人大左

成日睇異世界或者穿越時空番都覺得比第二次機會自己都係一條廢柴

點解你係明日之星

麻糬哥，唔好唔開心
溫多啲書，學多啲野
有返啲學識打底
睇下哲學尋找下意義
幫自己成長下
我都係返左幾年工，仲後生，講唔到啲咩
但大把野可以改變
唔一定要討好其他人
做好自己
有無人欣賞係一回事
最重要自己欣賞自己
我是你的溫書小隊長

睇返多數係吹大左自己
我細個年年考第一 都以為自己28歲會做ceo

你之前太自大，依家接受現實啦